[肥]呢個星星師父既私房撈麵你肯俾幾多去食?

芥蘭睇落好爽口, 一入喉嚨滑住走!

鴨油撈麵正到漏,叫你食完唔扣喉!

師父教你整嘢食,靚麵過鹼要給力!

70

因為給力就俾廿八蚊啦

咁俾力囉，一時唔記得係蝗語姐

給力

給你老母咩
審視下自己既詞彙啦

給你老母